沙中線淨係紅磡有問題， 其他無問題？？？？？

搵人check 下好wo

m